其實FC對我地既國際戰線好重要

係tg gp見到，講FC，好認同，有時間睇睇同幫推

有位本地記者同Admin們接觸，俾左D有關於呢場運動既意見我地，可以避免重複雨傘既失敗，又可以增加呢場運動係國際上既關注：

1. 關於FC

A. FC從來唔係receive and forward，對每一條報既料，特別係事關重大既一定要打爛沙盤問到篤。

B. 未證實既野廣傳，會影響到其他手足或現場情況，更甚者影響外媒對我地呢場運動既信任。

2. FC對外媒既重要性

A. 外媒係會follow TG GP同埋Channel，順手可以搵受訪目標；

B. 外媒對全球既影響力比本地新聞機構大，所以如果佢地接觸既資訊係假，會令佢地覺得我地想誣捏政府，令自己得到更加多勝算，影響外國人對運動既關注；

C. 外國人唔再關注，某程度上係自我滅聲嘅行為。

呢場運動黎到呢到，大家都好努力，無人想因為小事而摧毀左呢百幾日既努力。大家都唔知道呢場運動完左，我地會唔會有下一次。可以做既就無各盡本身做好自己，Admin們亦會盡本份做好FC既工作。

自推

咁如果對家不斷扮我地forward未FC既野呢

記者天職唔係求真咩

點解講講下好似要平民查好晒再比料佢地登咁？

雖然我唔同意d鳩up野都亂傳，例如前兩日張死人名單

推

再推

所以我地更加要做好fc

外國人要查 好難 因語言不通
又要快
仲要日日都有大量野報

所以先會出現要FC清楚比記者報

push

Push

記者想求真，然後揾人查證，點知個個都比流料記者。
記者點求真？